天水圍警署開始多人

圍來做咩？

咪撚送頭啦ON9

你圍天水圍做咩呢，唔好再增加被捕人數，你咁做係唔會幫到比人拉左嘅義士

有無人叫佢地返屋企

唔好照啦，返屋企休息下啦，比人啦個個係深水埗，你圍天水圍警署冇用嫁

請善用不推post功能

圍天水圍做咩

出師無名，唔好比政府有黑材料

休息下啦

經過見到 但啱啱睇落無乜人

點呀你?